芋頭糕只係低調 實力絕對唔輸蘿蔔糕！

係
利申自己最鐘意食蘿蔔糕

現成有邊間好食？

羅白糕可以煎蒸炒，上中下路都玩哂，
芋頭糕得中路...算喇

根本就係,芋頭糕香撚到

蘿蔔糕>芋頭糕>>>年糕

馬蹄糕好味啲

太滯

唔鐘意食

蘿蔔糕舉世無雙

芋頭係垃圾比狗食

無錯

最愛食年糕
不過食兩舊滯到仆街

蘿蔔糕實用性比較高

個人ranking
1)年糕
2)馬蹄糕
3)芋頭糕
4)蘿蔔糕

蘿蔔糕 > 芋頭糕 > 馬蹄糕 >年糕